有冇人去過摩爾多瓦？

嚟緊六月會去東歐旅行，想問下有冇人去過摩爾多瓦可以分享下？上網搵過資料但係唔太多
Plan緊去完烏克蘭既Odessa就繼續落，摩爾多瓦+羅馬尼亞

前年去過

「 LIHKG 首發」2016 "摩爾多瓦" 看佔中

咁睇Chisinau其實留一日都好似夠，再加一日去404不存在的國落，然後就可以去羅馬尼亞

超多女

去過 由烏克蘭入 去羅馬尼亞

可唔可以分享下有咩睇？大概留左幾耐？